{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493763",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "매온당"
    },
    "text": "梅温堂 (매온당)\\n\n京畿道水原市八達区仁渓洞1121-6文化ビル\\n\n韓食-滋養 , 09:00~21:00 材料を使い切った場合の締め切り / 土曜日09:00~15:00 , 毎週日曜日 , 60席 , 仁渓洞メオンダンはコムタンの美味しい店として有名なところだ。 ここでは白いスープと濃い味が感じられる大きな釜で煮られるコムタンが提供される。 このコムタンは肉にも多くの気を使うが、国内産肉牛のギザギザ·ギザだけを使うため、肉が柔らかい。 また、国産材料だけを使用してコムタンの味を維持している。 この他にもキムチ、カクテキ、貝の塩辛まですべて直接入れて客に提供している。 特に貝の塩辛とコムタンは幻想的な相性を成すので、これを味わいたいなら仁渓洞メオンダンがおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅温堂はどこにありますか？",
            "answer": "梅温堂は京畿道水原市八達区仁渓洞にあります。"
        },
        {
            "question": "梅温堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "梅温堂の営業時間は09:00から21:00までです。土曜日は09:00から15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "梅温堂は何席ありますか？",
            "answer": "梅温堂には60席あります。"
        },
        {
            "question": "梅温堂では何の料理が提供されますか？",
            "answer": "梅温堂ではコムタンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コムタンはどのように調理されますか？",
            "answer": "コムタンは白いスープと濃い味が感じられる大きな釜で煮られます。"
        },
        {
            "question": "梅温堂のコムタンにはどのような肉が使われていますか？",
            "answer": "梅温堂のコムタンには国内産牛のギザギザ·ギザだけが使用されています。"
        },
        {
            "question": "梅温堂のコムタンは何を使って味付けされていますか？",
            "answer": "梅温堂のコムタンは国産材料だけを使用して味付けされています。"
        },
        {
            "question": "梅温堂では他にどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "梅温堂ではキムチ、カクテキ、貝の塩辛なども提供されています。"
        },
        {
            "question": "貝の塩辛とコムタンの相性はどうですか？",
            "answer": "貝の塩辛とコムタンは幻想的な相性を成すので、梅温堂で味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "仁渓洞メオンダンはどんな店ですか？",
            "answer": "仁渓洞メオンダンはコムタンの美味しい店として有名な韓食の店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 359
    }
}